有無人覺得梁遊真係好勇武

依家啲泛民垃撚圾 乜都做唔到 梁遊就唔同 宣誓時讀republic of 支那 真係型到仆街 大把大把車落政府度

飯民柒頭皮去曬邊？

無野睇，不了
利申字睇過

利申未睇過

寧願睇林鄭